Iphone 更新資料庫失敗

Reboot完都係咁
重裝完都係咁

Iphone6 12.0.1

有同路人

麥麥送瘋狂彈app關唔關事

唔明

我都係😭😭

用緊wifi?

會唔會連線速度唔好？

一時得一時唔得
但唔得嗰時上其他網都上到

依家得唔得？

用得返

我都得番喇
其實係琴日朝早已經有呢個狀況
Data 同wifi都入唔到